熱狗水泥隊殺到嚟連登啦

無啦無啦

見一隻屌一隻

搵食啫

想複製14年16年

咩嘢嚟架？